/* Email specific invitation message to come draw a particular Quest */
" I'm using DrawQuest, a free creative drawing app for iPhone, iPod touch, and iPad. DrawQuest sends you daily drawing challenges and allows you to create your own to share with friends. I thought you might enjoy this Quest: \"%@\" \n\nDownload DrawQuest for free here: %@" = "我在使用DrawQuest，一款用于iPhone、iPod touch及iPad的免费创意绘画应用。DrawQuest会向你发送每日绘画挑战，并且你可以创建自己的Quest以与好友分享。我想你可能会喜欢此Quest的: \"%1$@\" \n\n可在这里免费下载DrawQuest: %2$@";

/* A simple button title for when a user has forgotten their password */
"?" = "?";

/* Share a drawing via Twitter message with Quest title */
"\"%@\" via @DrawQuest" = "\"%@\"通过@DrawQuest";

/* this will end up being something like 'Twitter Friends' or 'Facebook Friends' */
"%@ Friends" = "%@好友";

/* Label displaying the DrawQuest username for a friend from another social service */
"%@ on DrawQuest" = "%@在使用DrawQuest";

/* Number of characters left for a user to fill in before they reach the maximum limit */
"%d characters remaining" = "剩余%d个字符";

/* Label indicating the number of days until the user receives another streak bonus, singular */
"%ld more day 'til next Streak Bonus" = "到下一个连续奖励还有%ld天";

/* Label indicating the number of days until the user receives another streak bonus, plural */
"%ld more days 'til next Streak Bonus" = "到下一个连续奖励还有%ld天";

/* Number of notes users have left on a drawing, singular count */
"%ld Note" = "%ld个笔记";

/* Number of notes users have left on a drawing, plural count */
"%ld Notes" = "%ld个笔记";

/* displayed in overlay to tell user what they must do before they can proceed */
"↺ Please flip your device right-side-up to continue." = "↺ 请右侧向上翻转设备以继续。";

/* displayed in overlay to tell user what they must do before they can proceed */
"↺ Please rotate your device back to Portrait to continue." = "↺ 请重新旋转设备为纵向以继续。";

/* displayed in overlay to tell user what they must do before they can proceed */
"↺ Please rotate your device to Portrait to continue." = "↺ 请旋转设备为纵向以继续。";

/* displayed in overlay to tell user what they must do before they can proceed */
"↻ Please rotate your device back to Portrait to continue." = "↻ 请重新旋转设备为纵向以继续。";

/* displayed in overlay to tell user what they must do before they can proceed */
"↻ Please rotate your device to Portrait to continue." = "↻ 请旋转设备为纵向以继续。";

/* Navigation title for about us modal */
"About DrawQuest" = "关于DrawQuest";

/* Navigation title for about us modal, shortened for iPhone */
"About" = "关于";

/* Label for the area where all of the user's relevant activity is collected */
"Activity" = "活动";

/* Label for adding an email address from user's address book */
"Add Email Addresses from Contacts" = "从联系人添加电子邮件地址";

/* Label for manually adding an email address to list of recipients */
"Add Email Addresses Manually" = "手动添加电子邮件地址";

/* Label for adding recipients' email addresses */
"Add Email" = "添加电子邮件";

/* Add friends error alert title */
"Add Friends Failed" = "添加好友失败";

/* Title for modal where the user can invite their friends to DrawQuest */
"Add Friends" = "添加好友";

/* Add user completion button title */
"Add" = "添加";

/* Address book authorization failed error message */
"Address Book Error" = "通讯录出错";

/* Cancel button for alert view */
"AlertViewButtonTitleCancel" = "取消";

/* Delete button for alert view */
"AlertViewButtonTitleDelete" = "删除";

/* Dismiss button for alert view */
"AlertViewButtonTitleDismiss" = "关闭";

/* OK button for alert view */
"AlertViewButtonTitleOK" = "好";

/* Retry button for alert view */
"AlertViewButtonTitleRetry" = "重试";

/* Tab title which shows all items */
"AllTabTitle" = "所有";

/* Title for sign up modal when the user is nearly finished signing up */
"Almost There..." = "快完成了...";

/* Option to sign into DrawQuest if the user is already registered */
"Already a Member?" = "已是会员?";

/* Sign in button title as alternative to signing up */
"Already have an account?" = "已有一个帐户?";

/* Unknown error alert message */
"An unexpected error occurred" = "发生了一个意外错误";

/* Unknown DrawQuest error message */
"An unknown error occurred communicating with DrawQuest" = "与DrawQuest通信时发生未知错误";

/* Unknown Facebook authorization error message */
"An unknown error occurred communicating with Facebook. Please try again." = "与Facebook通信时发生未知错误。请重试。";

/* Unknown Twitter error alert message */
"An unknown error occurred communicating with Twitter" = "与Twitter通信时发生未知错误。";

/* Generic unknown error message */
"An unknown error occurred." = "发生了一个未知错误。";

/* Continue on and do not invite any users confirmation alert message */
"Are you sure you want to continue without inviting any friends?" = "确定不邀请任何好友继续吗?";

/* Delete upload alert message */
"Are you sure you want to delete this drawing?" = "确定要删除此绘画吗?";

/* Flag an inappropriate drawing for staff review message */
"Are you sure you want to flag this drawing as inappropriate?" = "确定要标记此绘画为不宜吗?";

/* Flag an inappropriate Quest for staff review alert message */
"Are you sure you want to flag this Quest as inappropriate?" = "确定要标记此Quest为不宜吗?";

/* Delete a drawing alert message */
"Are you sure you want to permanently delete your drawing?" = "确定要永久删除你的绘画吗?";

/* User requested sign out confirmation message */
"Are you sure you want to sign out?" = "确定退出吗?";

/* Destructive request alert confirmation title */
"Are you sure?" = "确定?";

/* Authentication error alert title */
"Authentication Error" = "验证出错";

/* User authorization error alert title */
"Authorization Error" = "授权出错";

/* The user cancelled authorization message */
"Authorization was cancelled." = "授权已取消。";

/* Facebook authorization failed, retry prompt */
"Authorization with Facebook failed. Please try again." = "使用Facebook授权失败。请重试。";

/* Twitter authorization failed, prompt to try again */
"Authorization with Twitter failed. Please try again." = "使用Twitter授权失败。请重试。";

/* User is being authorized message */
"Authorizing" = "正在授权";

/* Editor template failed to download error title */
"Background Image Failure" = "背景图片下载失败";

/* A short label for the biographical information of the user */
"Bio" = "个人简介";

/* A collection of tools that can be used to draw in the editor */
"Brushes" = "画笔";

/* Label for option to save to Apple Photos app */
"Camera Roll" = "相机胶卷";

/* Label for changing the user's password */
"Change Password" = "更改密码";

/* Share via text message body */
"Check out this drawing I made on DrawQuest: \"%@\"\n\n You should download the app at http://example.com/download" = "看看这张我在DrawQuest上完成的绘画: \"%@\"\n\n 可在这里下载该应用:  http://example.com/download";

/* Invitation message to view a drawing on DrawQuest followed by download link */
"Check out this drawing on DrawQuest: \"%@\" \n\nDownload DrawQuest for free here: %@" = "看看这张DrawQuest上的绘画: \"%1$@\" \n\n可在此处免费下载DrawQuest: %2$@";

/* Invitation message to view a drawing on DrawQuest with Quest title */
"Check out this drawing on DrawQuest: \"%@\"" = "看看这张DrawQuest上的绘画: \"%@\"";

/* Invitation to view a drawing on DrawQuest prefix message */
"Check out this drawing on DrawQuest!" = "看看这张DrawQuest上的绘画!";

/* Prompt for a user to select the appropriate Twitter account from a list */
"Choose a Twitter Account" = "选择一个Twitter帐户";

/* Prompt to choose a photo from the device's Camera Roll to use as avatar */
"Choose Existing" = "选择现有";

/* Plural form of our DrawQuest specific currency of 'Coin' */
"Coins" = "钱币";

/* A collection of colors that can be used to draw in the editor */
"Colors" = "色彩";

/* User should return for a new Quest tomorrow, or they can create a Quest themselves display message */
"Come back tomorrow for a new Quest, or create your own!" = "明天回来获取一个新Quest，或创建自己的!";

/* Twitter specific invitation message to come draw a particular Quest */
"Come draw \"%@\" with me on @DrawQuest! %@" = "来与我一起在@DrawQuest上画\"%1$@\"! %2$@";

/* Twitter specific invitation message for a user to come draw a specific Quest */
"Come draw \"%@\" with me on @DrawQuest! http://www.example.com/download" = "来与我一起在@DrawQuest上画\"%@\"! http://example.com/download";

/* Invitation message to come draw a particular Quest */
"Come draw \"%@\" with me on DrawQuest! %@" = "来与我一起在DrawQuest上画\"%1$@\"! %2$@";

/* Invitation message for a user to come draw a specific Quest */
"Come draw \"%@\" with me on DrawQuest! http://www.example.com/download" = "来与我一起在DrawQuest上画\"%@\"! http://example.com/download";

/* Invitation email for another user to join DrawQuest via a particular Quest subject line */
"Come draw \"%@\" with me on DrawQuest!" = "来与我一起在DrawQuest上画\"%@\"!";

/* Generic invitation to DrawQuest message */
"Come draw with me on DrawQuest! http://www.example.com/download" = "来与我一起在DrawQuest上画画! http://example.com/download";

/* Invite a friend via email message subject */
"Come draw with me on DrawQuest!" = "来与我一起在DrawQuest上画画!";

/* Alert confirm button title */
"Confirm" = "确认";

/* Confirmation alert title */
"Confirmation" = "确认";

/* Facebook authorization and invite prompt */
"Connect with Facebook to see your list of friends.\nThen choose friends you'd like to add." = "使用Facebook连接以查看你的好友列表。\n然后选择你想添加的好友。";

/* Prompt to connect with Twitter to invite friends display message */
"Connect with Twitter to see your list of friends.\nThen choose friends you'd like to add." = "使用Twitter连接以查看你的好友列表。\n然后选择你想添加的好友。";

/* A label for inviting other users from the Address Book */
"Contacts" = "联系人";

/* Continue on and do not invite any users confirmation alert title */
"Continue without inviting?" = "不邀请继续吗?";

/* Ignore connection failure confirmation button title */
"Continue" = "继续";

/* Cost of shop items in coin currency */
"Cost: %@ coins" = "价格: %@个钱币";

/* Prompt to create a new Quest */
"Create a Quest" = "创建一个Quest";

/* Instructions to create a Quest and share it with friends */
"Create your own Quest and share it with friends!" = "创建你自己的Quest，并与好友分享!";

/* Preceeded by a username indicating that they have created a Quest */
"created a Quest" = "创建了一个Quest";

/* Label explaining that the above user is responsible for creating the current Quest */
"Created this Quest" = "创建了此Quest";

/* The user's current password before they change it, placeholder text */
"Current Password" = "当前密码";

/* Delete a drawing alert title */
"Delete Drawing" = "删除绘画";

/* Label for option to delete a drawing from DrawQuest */
"Delete this Drawing" = "删除此绘画";

/* Delete upload alert title */
"Delete Upload" = "删除上传";

/* Destroy item alert confirmation button title */
"Delete" = "删除";

/* Sign up button title as alternative to signing in */
"Don't have an account?" = "没有一个帐户?";

/* User is done with this action button title */
"Done" = "完成";

/* Prompt to draw a Quest template */
"Draw a Template" = "画一个模板";

/* Option to draw the first quest at a later time */
"Draw This Later" = "以后再画";

/* Label for option to draw a particular Quest */
"Draw this Quest" = "画此Quest";

/* Label for option to draw a particular Quest */
"Draw This Quest" = "画此Quest";

/* Draw this Quest button title */
"Draw this" = "画此";

/* Instructions explaining that users can draw something every day */
"Draw, every day.\n\n " = "可每天画。\n\n";

/* Title for the area where the user can draw Quests */
"DrawAreaTitle" = "绘画";

/* Delete drawing request error alert title */
"Drawing delete failed" = "绘画删除失败";

/* Label for a colleciton of drawings */
"Drawings" = "绘画";

/* Prompt for a user to draw the Quest */
"DrawPrompt" = "绘画";

/* State sync with DrawQuest failed error title */
"DrawQuest Connection Failed" = "DrawQuest连接失败";

/* Post without sharing alert message */
"DrawQuest is more fun when you share with friends. Would you still like to continue without sharing?" = "与好友分享DrawQuest更有趣。仍想不分享继续吗?";

/* Label for a link to the user's DrawQuest profile web page */
"DrawQuest Profile Page" = "DrawQuest个人资料页";

/* Update for DrawQuest app is available indicator label */
"DrawQuest Update Available!" = "DrawQuest有更新!";

/* File save access denied error message */
"DrawQuest was denied access to your photo library. You can allow access using the iOS Settings app." = "DrawQuest被拒绝访问你的照片库。可在iOS设置应用中允许访问。";

/* Twitter access was denied by user error alert message */
"DrawQuest was not granted access to your Twitter accounts." = "DrawQuest未被允许访问你的Twitter账户。";

/* DrawQuest */
"DrawQuest" = "DrawQuest";

/* Label indicating the user can earn 5 coins with fixed white space */
"Earn      5 Coins" = "挣得 5 个钱币";

/* Label indicating the user can earn 25 coins with fixed white space */
"Earn      25 Coins" = "挣得 25 个钱币";

/* Instructions for earning and spending coins */
"Earn coins by being an active Quester. Spend coins to unlock more colors!" = "成为一个活跃Quester可挣得钱币。使用钱币可解锁更多色彩!";

/* Instructions explaining the coin economy */
"Earn coins by drawing Quests. Spend coins to get more colors." = "画Quest可挣得钱币。使用钱币可获得更多色彩。";

/* Email */
"Email" = "电子邮件";

/* A simple email placeholder that is obviously an invalid placeholder email */
"email@email.com" = "email@example.com";

/* Empty drawing alert title */
"Empty Drawing" = "空绘画";

/* Quest title placeholder text */
"Enter Your Quest Title" = "输入你的Quest标题";

/* Invite error alert title */
"Error Inviting Friends" = "邀请好友出错";

/* Invite error to user error title prefix */
"Error sending invite to:" = "发送邀请出错:";

/* Invite error alert title */
"Error sending invites." = "发送邀请出错。";

/* Generic error message prefix */
"Error: " = "错误:";

/* Generic error alert title */
"Error" = "错误";

/* Introductory phrase explaining how to use the app */
"Every day, DrawQuesters from around the world complete a daily drawing challenge. Quests don't have a right or wrong answer - use your imagination, and have fun!" = "每一天，来自世界各地的DrawQuesters都可完成一个每日绘画挑战。Quest没有一个或对或错的答案 – 只需发挥你的想象力并玩得开心!";

/* Title for section where users can explore for new content */
"Explore" = "探索";

/* Facebook error alert title */
"Facebook Error" = "Facebook出错";

/* Label for a link to the user's Facebook profile web page */
"Facebook Profile Page" = "Facebook个人资料页";

/* Facebook */
"Facebook" = "Facebook";

/* Find your friends from other services that are registered on DrawQuest button title */
"Find Your Friends on DrawQuest" = "在DrawQuest上查找你的好友";

/* Flag an inappropriate drawing for staff review title */
"Flag Drawing" = "标记绘画";

/* Flag an inappropriate Quest for staff review alert title */
"Flag Quest" = "标记Quest";

/* Flag an inappropriate drawing or Quest for staff review alert confirmation button title */
"Flag" = "标记";

/* Flickr */
"Flickr" = "Flickr";

/* Instructions explaining how following, starring and playing all work */
"Follow friends and other Questers. Star and play drawings you like." = "关注好友和其他Questers。可以评分和播放你喜欢的绘画。";

/* Prompt to follow users so that they can see their drawings on this page */
"Follow more Questers and their drawings will appear here!" = "关注更多Questers，他们的画作会出现在这里!";

/* Prompt to follow a user button title */
"Follow" = "关注";

/* Instructions on how followers will see the new Quest */
"Followers will see your Quest in their \"New\" tab" = "关注者会在其\"新\"标签下看见你的Quest";

/* Label for a collection of users a particular user is following */
"Followers" = "关注者";

/* Label for the area where the content from followed users will appear */
"FollowingHomeAreaLabel" = "正在关注";

/* Request fo follow a user is being completed indicator label */
"FollowingRequestPending" = "正在关注";

/* Label that confirms a user is following another user */
"FollowingStatusLabel" = "正在关注";

/* Label for a collection of users following a particular user */
"FollowingUserListLabel" = "正在关注";

/* Use tapped button indicating they forgot their password alert title */
"Forgot Password?" = "忘记了密码?";

/* Use tapped button indicating they forgot their password alert confirmation button title */
"Forgot" = "忘记了";

/* Quest title instructing users to draw the smiley face a smile */
"Give him a smile!" = "给他一个微笑!";

/* Instructions to star other users' drawings */
"Give stars to your favorite drawings." = "给你最喜欢的绘画评分。";

/* Sign up completed modal title */
"Happy Questing!" = "快乐Questing!";

/* The user's homepage in the app */
"Home" = "主页";

/* Code of conduct agreement label */
"I agree to keep my artwork classy\nand appropriate for all ages." = "我同意坚持创作优雅\n且适宜所有年龄段人士的绘画。";

/* Message inviting another to come draw the Quest the user just created */
"I just created a Quest on DrawQuest: \"%@\" Come draw it with me! http://example.com/download" = "我刚在DrawQuest上创建了一个Quest: \"%@\" 来与我一起画! http://example.com/download";

/* Email specific invitation message to view a drawing */
"I thought you'd like this drawing made with DrawQuest, a free creative drawing app for iPhone, iPod touch, and iPad: \"%@\" \n\nDownload DrawQuest for free here: %@" = "我想你会喜欢这张用DrawQuest创作的画，一款用于iPhone、iPod touch及iPad的免费创意绘画应用: \"%1$@\" \n\n可在此处免费下载DrawQuest: %2$@";

/* Button title indicating the user is ready to begin */
"I'm ready for my first Quest!" = "我已准备好开始我的第一个Quest!";

/* Twitter specific invitation message for another user to join DrawQuest */
"I'm using @DrawQuest, a free creative drawing app for iPhone, iPod touch, and iPad. Come draw with me! http://www.example.com/download" = "我在使用@DrawQuest，一款用于iPhone、iPod touch及iPad的免费创意绘画应用，来与我一起画画! http://example.com/download";

/* Invitation message for another user to join DrawQuest */
"I'm using DrawQuest, a free creative drawing app for iPhone, iPod touch, and iPad. Come draw with me! http://www.example.com/download" = "我在使用DrawQuest，一款用于iPhone、iPod touch及iPad的免费创意绘画应用，来与我一起画画! http://example.com/download";

/* Email specific invitation message for a user to come draw a specific Quest */
"I'm using DrawQuest, a free creative drawing app for iPhone, iPod touch, and iPad. DrawQuest sends you daily drawing challenges and allows you to create your own to share with friends. I thought you might enjoy this Quest: \"%@\" \n\nDownload DrawQuest for free here: http://www.example.com/download" = "我在使用DrawQuest，一款用于iPhone、iPod touch及iPad的免费创意绘画应用。DrawQuest会向你发送每日绘画挑战，并且你可以创建自己的Quest以与好友分享。我想你可能会喜欢此Quest的: \"%@\" \n\n可在此处免费下载DrawQuest: http://example.com/download";

/* Email specific invitation message for another user to join DrawQuest, includes the inviting user's username */
"I'm using DrawQuest, a free creative drawing app for iPhone, iPod touch, and iPad. DrawQuest sends you daily drawing challenges and allows you to create your own to share with friends. You can follow me in the app as \"%@\" \n\n Download DrawQuest for free here: http://www.example.com/download" = "我在使用DrawQuest，一款用于iPhone、iPod touch及iPad的免费创意绘画应用。DrawQuest会向你发送每日绘画挑战，并且可以创建自己的Quest以与好友分享。你可以在应用内使用\"%@\"关注我 \n\n可在此处免费下载DrawQuest: http://example.com/download";

/* Invite a friend via email message body */
"I'm using DrawQuest, a free creative drawing app for iPhone, iPod touch, and iPad. DrawQuest sends you daily drawing challenges and allows you to create your own to share with friends. You can follow me in the app as \"%@\". \n\nDownload DrawQuest for free here: %@" = "我在使用DrawQuest，一款用于iPhone、iPod touch及iPad的免费创意绘画应用。DrawQuest会向你发送每日绘画挑战，并且可以创建自己的Quest以与好友分享。你可在应用内使用\"%1$@\"关注我 \n\n可在此处免费下载DrawQuest: %2$@";

/* In-App Purchase failure error alert tile */
"In-App Purchase Failed" = "应用内购买失败";

/* In-App Purchases disabled on device error alert message */
"In-App Purchases have been disabled on this device." = "应用内购买已在此设备上禁用。";

/* Instagram */
"Instagram" = "Instagram";

/* Invite user action sheet title */
"Invite %@ to DrawQuest" = "邀请%@使用DrawQuest";

/* Invite friends prompt message */
"Invite your friends!" = "邀请你的好友!";

/* Invite others to DrawQuest button title */
"Invite" = "邀请";

/* User has been invited to DrawQuest indicator label */
"Invited" = "已邀请";

/* The user has no Facebook friends message */
"It looks like you don't have any Facebook friends to invite." = "似乎你没有任何Facebook好友可邀请。";

/* The user has no Twitter friends available to invite display message */
"It looks like you don't have any Twitter friends to invite." = "似乎你没有任何Twitter好友可邀请。";

/* User has no contacts in their address book to invite */
"It looks like your Address Book is empty." = "似乎你的通讯录是空的。";

/* Sign up modal title */
"Join DrawQuest" = "加入DrawQuest";

/* Title for sign up modal */
"Join" = "加入";

/* Preceeded by a username indicating that they have just joined DrawQuest */
"joined DrawQuest" = "加入了DrawQuest";

/* Alert title when the editor has repeatedly crashed */
"Keep trying?" = "Keep trying?";

/* Date the item was last updated */
"Last Updated: %@" = "上次更新: %@";

/* App update available alert dismiss button title */
"Later" = "以后再说";

/* Button title indicating the user can tap to load in more items */
"Load More" = "加载更多";

/* More items are loading in from the server indicator label */
"Loading More" = "加载更多";

/* Data is being loaded from server indicator label */
"Loading..." = "正在加载...";

/* The user must wait as a request is currently being made. */
"Loading" = "正在加载";

/* Mail app error alert title */
"Mail Error" = "邮件出错";

/* Label for option to share using the Apple Mail app */
"Mail" = "邮件";

/* Label for option to share using the Apple Messages app */
"Message" = "信息";

/* Messages app error title */
"Messages Error" = "信息出错";

/* Label for the user's first Quest */
"My First Quest" = "我的第一个Quest";

/* Name required for Quest alert title */
"Name your Quest!" = "给你的Quest命名!";

/* Indicating an item has never been updated */
"Never" = "从不";

/* Activity item notifying users new colors are available in the shop */
"New colors available!" = "有新色彩!";

/* New colors available in shop message */
"New Colors!" = "新色彩!";

/* The user's new password they would like to change it to repeated for safety, placeholder text */
"New Password Again" = "再次输入新密码";

/* The user's new password they would like to change it to */
"New Password" = "新密码";

/* A new Quest is available alert label */
"New Quest!" = "新Quest!";

/* App update available alert title */
"New Version Available!" = "有新版本!";

/* Shop item has been recently added indicator label */
"New!" = "新!";

/* Shop item is new to the user indicator label */
"NewShopItemIndicatorLabel" = "新";

/* Tab title which shows the newest items in reverse chron order */
"NewTabTitle" = "新";

/* Proceed to the next phase of the current action */
"Next" = "下一步";

/* Message congratulating the user on completing another drawing for the day */
"Nice drawing! You're on a roll today!" = "画得漂亮! 今天兴致不错!";

/* Message complementing users on a job well done as they post a drawing */
"Nice Questing!" = "漂亮的Questing!";

/* Invite friends failed because no accounts are set up alert title */
"No Email Accounts" = "无电子邮件帐户";

/* No drawings exist for this Quest message */
"No one's drawn this Quest yet. Be the first!" = "还没有人画此Quest。成为第一个!";

/* No quests found on server display message */
"No quests to display." = "无Quest可显示。";

/* No Twitter accounts are configured on device error alert tile */
"No Twitter Accounts" = "无Twitter帐户";

/* Label for notification options */
"Notifications" = "通知";

/* The user's old password before they change it */
"Old Password" = "旧密码";

/* The user's DrawQuest specific password */
"Password" = "密码";

/* The user failed to enter matching passwords during password change error alert message */
"Passwords must match." = "密码必须匹配。";

/* Label for the photo avatar to represent the user */
"Photo" = "照片";

/* Label for all the areas of the app the user can visit */
"Places" = "地方";

/* Instructions to watch the playback for drawings */
"Play back your favorite drawings to see how your fellow Questers created their masterpiece." = "播放最喜欢的绘画以查看Questers同伴们是如何画出来的。";

/* Drawing playback error title */
"Playback Error" = "播放出错";

/* User has played current drawing suffix */
"played this drawing" = "播放了此绘画";

/* Preceeded by a username indicating that they have played your drawing */
"played your drawing" = "播放了你的绘画";

/* Request to delete account email body with reason for doing so asked of user */
"Please close my account and remove all the content associated with it. I understand that this cannot be undone.\n\nThe reason I'm closing my account is:" = "请关闭我的帐户并删除所有与之关联的内容。我了解此操作无法撤销。\n\n关闭帐户原因是:";

/* Empty drawing alert message */
"Please draw something before posting it!" = "请在发表前画一些东西!";

/* Name required for Quest alert message */
"Please enter a title for your Quest to continue." = "请为你的Quest输入一个标题以继续。";

/* User needs to enter a valid email address indicator label */
"Please enter a valid email address." = "请输入一个有效的电子邮件地址。";

/* Invalid email alert title */
"Please enter a valid email address" = "请输入一个有效的电子邮件地址";

/* User needs to enter a valid password indicator label */
"Please enter a valid password." = "请输入一个有效的密码。";

/* User needs to enter a valid username indicator label */
"Please enter a valid username." = "请输入一个有效的用户名。";

/* The user failed to enter and/or repeat a new password during password change error alert message */
"Please enter and repeat your new password." = "请输入新密码并重复。";

/* The user failed to enter an old password during password change error alert message */
"Please enter your old password." = "请输入你的旧密码。";

/* Prompt to attempt a request again */
"Please try again" = "请重试";

/* Activity item request that the user update to a newer version of the app */
"Please update DrawQuest to view this." = "请更新DrawQuest以查看它。";

/* Instructions on how the new Quest can become popular */
"Popular Quests appear in the \"All\" tab. Share yours to increase your chances!" = "受欢迎的Quest将出现在\"所有\"标签下。分享你的Quest以增加机会!";

/* Upload error alert title */
"Post Error" = "发表出错";

/* Upload the completed drawing to DrawQuest button title */
"Post to DrawQuest" = "发表到DrawQuest";

/* Begin upload button title */
"Post" = "发表";

/* Preceeded by a username indicating that they have posted a drawing of their own */
"posted a drawing" = "发表了一个绘画";

/* Upload error alert title */
"Posting Error" = "发表出错";

/* The comment upload failed, prompt to try the upload again */
"Posting failed. Try again?" = "发表失败。重试?";

/* Image upload failed message */
"Posting Image Failed.\nTry Again?" = "发表图片失败。\n重试?";

/* User should wait as the image is uploading */
"Posting Image..." = "发表图片…";

/* Playback data upload failed message */
"Posting Playback Data Failed.\nTry Again?" = "发表播放数据失败。\n重试?";

/* User should wait as the playback data is uploading */
"Posting Playback Data..." = "发表播放数据...";

/* Upload to Facebook failed message */
"Posting to Facebook Failed.\nTry Again?" = "发表到Facebook失败。\n重试?";

/* Comment upload failed message */
"Posting to Quest Failed.\nTry Again?" = "发表到Quest失败。\n重试?";

/* User should wait as the comment is uploading */
"Posting to Quest..." = "发表到Quest...";

/* Upload to Twitter failed message */
"Posting to Twitter Failed.\nTry Again?" = "发表到Twitter失败。\n重试?";

/* Upload is in progress indicator label */
"Posting" = "正在发表";

/* Playback data is being loaded indicator label */
"Preparing Playback" = "正在准备播放";

/* A blocking HUD message while the editor is loading in. */
"Preparing Quest" = "正在准备Quest";

/* Label to view the Privacy Policy */
"Privacy Policy" = "隐私政策";

/* Profile error alert title */
"Profile error:" = "个人资料出错:";

/* Label for the user's own profile */
"Profile" = "个人资料";

/* Prompt to pull down on the page to refresh content */
"Pull to refresh..." = "下拉以刷新…";

/* Store purchase failure error title */
"Purchase Error" = "购买出错";

/* Coin based shop purchase alert confirmation button title */
"Purchase" = "购买";

/* Shop item has been purchased indicator label */
"Purchased" = "已购买";

/* Instructions explaining why you should say allow push notifications */
"Push notifications remind you when there's a new Quest to draw." = "当有新Quest可画时推送通知会提醒你。";

/* Label for the option to receive push notifications when there is a new Quest of the Day */
"Quest of the Day Alerts" = "当天Quest提醒";

/* The name for our daily Quests the users can draw */
"Quest" = "Quest";

/* Label for a colleciton of Quests */
"Quests" = "Quests";

/* Message asking if users are ready to complete their first drawing */
"Ready for your first Quest?" = "准备开始你的第一个Quest了吗?";

/* Alert message */
"Really delete your drawing?" = "Really delete your drawing?";

/* Tab title which shows items the user has recently completed */
"RecentTabTitle" = "最近";

/* Label for list of users who will receive an email */
"Recipients" = "收件人";

/* Refresh this Quest button title */
"Refresh" = "刷新";

/* Prompt to release the page to refresh content */
"Release to refresh..." = "释放以刷新…";

/* Preceeded by a username indicating that they have remixed your drawing */
"remixed your drawing" = "重新混合了你的绘画";

/* The user's new password they would like to change it to repeated for safety */
"Repeat New Password" = "重复新密码";

/* Label to report problems to staff */
"Report a Problem" = "报告问题";

/* Label for option to flag an innappropriate drawing for staff review */
"Report this Drawing" = "举报此绘画";

/* Label for option to flag an inappropriate Quest for staff review */
"Report this Quest" = "举报此Quest";

/* Error restoring purchases the user has made in the shop alert title */
"Restore Error" = "恢复出错";

/* Restore all shop purchases previously made button title */
"Restore Purchases" = "恢复购买";

/* Prompt for a user to attempt a failed connection again. */
"Retry" = "重试";

/* File save failure alert title */
"Saving Failed" = "保存失败";

/* Search for user autocomplete button title */
"Search for '%@'" = "搜索'%@'";

/* Search for user button title */
"Search for..." = "搜索...";

/* Search for users search field placeholder text */
"Search People" = "搜索用户";

/* Instructions to tap the menu button to see new activity */
"See what's new by tapping the menu button." = "点按菜单按钮可查看新活动。";

/* API Service error alert title */
"Service Error" = "服务出错";

/* Photo is being uploaded and set as user's avatar loading indicator label */
"Setting Avatar" = "设置头像";

/* The title for the area where the user can change their account settings */
"Settings" = "设置";

/* Share drawing to Tumblr modal title */
"Share on Tumblr" = "在Tumblr上分享";

/* Label for option to share posts to their Facebook timeline by default */
"Share to Facebook Timeline" = "分享到Facebook时间轴";

/* Label for option to share posts to their Twitter followers by default */
"Share to Twitter" = "分享到Twitter";

/* Prompt to have users share their drawing with friends which will earn them coins */
"Share with Friends to earn extra coins" = "与好友分享可获得额外钱币";

/* Message inviting users to share the drawing they are posting with friends */
"Share with Friends" = "与好友分享";

/* Prompt to share the user's web profile with others */
"Share Your Profile!" = "分享你的个人资料!";

/* Prompt to share the user's web profile with others */
"Share Your Profile" = "分享你的个人资料";

/* Drawing being published with options to share the drawing modal title */
"Share" = "分享";

/* Label for sharing options */
"Sharing" = "分享";

/* Shop related error alert title */
"Shop Error" = "商店出错";

/* Button title in color picker encouraging users to go to the shop */
"Shop for More Colors!" = "购买更多色彩!";

/* Title for the shop area of the app where users can purchase new items */
"Shop" = "商店";

/* Prompt for the user to sign into their DrawQuest account so they can upload an item */
"Sign In & Post" = "登录并发表";

/* Prompt to sign into an existing DrawQuest account to see what others are drawing */
"Sign In and see what your fellow Questers are drawing!" = "登录并查看你的Questers同伴们都在画什么!";

/* Prompt to sign in and immediately begin drawing */
"Sign In and Start Drawing" = "登录并开始绘画";

/* Sign in failed alert title */
"Sign In Failed" = "登录失败";

/* Prompt for the user to sign into their DrawQuest account */
"Sign In" = "登录";

/* Sign the currently signed in user out of DrawQuest */
"Sign Out" = "退出";

/* Prompt for the user to sign up for DrawQuest so they can upload an item */
"Sign Up & Post" = "注册并发表";

/* Prompt to sign up and immediately begin drawing */
"Sign Up and Start Drawing" = "注册并开始绘画";

/* Prompt to sign up for DrawQuest so they can start following other users */
"Sign Up and start following other Questers!" = "注册并开始关注其他Questers!";

/* Sign up failed alert title */
"Sign Up Failed" = "注册失败";

/* Prompt to sign up, post, and collect the 25 coin reward for doing so */
"Sign up for DrawQuest to post your drawing and collect your first 25 coins!" = "注册DrawQuest以发表你的绘画并收集25个奖励钱币!";

/* Sign up using email button title */
"Sign Up Using Email" = "使用电子邮件注册";

/* Prompt for the user to sign up for DrawQuest */
"Sign Up" = "注册";

/* Message letting the user know they must wait as the sign out is completed */
"Signing out" = "正在退出";

/* Option to continue without completing the current step */
"Skip" = "跳过";

/* Prompt to drag with a finger to advance */
"SLIDE" = "滑动";

/* Label for links to web profile for various services */
"Social Profile Links" = "社交主页链接";

/* Delete drawing request error alert message */
"Something went wrong and we couldn't delete your drawing. Please try again." = "出错了，无法删除你的绘画。请重试。";

/* User profile not found on server error alert message */
"Sorry that profile no longer exists." = "抱歉，该个人资料已不存在。";

/* Invite friends failed because no accounts are set up alert message */
"Sorry, but to invite friends you'll need to setup an email account on your device first." = "抱歉，要邀请好友，你需要先在设备上设置一个电子邮件帐户。";

/* Message explaining that the user can only invite 50 or less friends at one time */
"Sorry, but you can't select more than 50 friends to invite at once." = "抱歉，你不能选择超过50个好友一次邀请。";

/* Alert message */
"Sorry, DrawQuest is having trouble loading this drawing. You can delete it or try loading it again." = "Sorry, DrawQuest is having trouble loading this drawing. You can delete it or try loading it again.";

/* Drawing could not be found on server message */
"Sorry, that drawing could not be found." = "抱歉，无法找到该绘画。";

/* Label for the option to receive push notifications when someone stars one of their drawings */
"Starred Drawing Alerts" = "绘画评分提醒";

/* User has starred current drawing suffix */
"starred this drawing" = "给此绘画评了分";

/* Preceeded by a username indicating that they have starred your drawing */
"starred your drawing" = "给你的绘画评了分";

/* Preceeded by a username indicating that they have started following you */
"started following you" = "已开始关注你";

/* Stop following user alert confirmation button title */
"Stop Following " = "停止关注";

/* Successful request indicator label */
"Success" = "成功";

/* Label for support links */
"Support" = "支持";

/* Prompt to use the camera function to take a photo as avatar */
"Take a Photo" = "拍照";

/* User biographical field placeholder text prompting user to tap the field */
"Tap here to say something about yourself!" = "点按这里自我介绍一下!";

/* Label to view the Terms of Service */
"Terms of Service" = "服务条款";

/* Coin purchase success alert title */
"Thanks!" = "谢谢!";

/* Alert message requesting the user update their app because they received a notification not supported by the current version */
"That notification is not supported by this version of DrawQuest. Please update to the latest version!" = "此DrawQuest版本不支持该通知。请更新到最新版!";

/* User cancelled Facebook authorization message */
"The operation was cancelled." = "操作已取消。";

/* Prompt to try a failed request once again */
"The request failed. Try again?" = "请求失败。重试?";

/* Empty explore page message */
"There are no featured drawings to show right now. Try again later." = "现在无精选绘画可显示。请稍后再试。";

/* No Twitter accounts are configured on device error alert message */
"There are no Twitter accounts configured. You can add or create a Twitter account in Settings on your device." = "没有设置Twitter帐户。可在设备的设置中添加或创建一个Twitter帐户。";

/* Quest gallery load failure alert message */
"There was a problem loading this quest. Please return to the quest archive and try loading the the gallery again." = "加载此Quest遇到问题。请返回Quest存档并重新尝试加载图库。";

/* Unknown DrawQuest upload error message */
"There was a problem saving the drawing, DrawQuest is unable to post." = "保存此绘画遇到问题，DrawQuest无法发表。";

/* Invite error to user error message prefix */
"There was a problem sending your invitation via Twitter. Error code:" = "通过Twitter发送你的邀请遇到问题。错误代码:";

/* Messages app error message */
"There was an error opening the Messages app." = "打开信息应用出现错误。";

/* Unknown Twitter error alert message */
"There was an unexpected error communicating with Twitter. Please try again." = "与Twitter通信出现意外错误。请重试。";

/* Unknown DrawQuest upload error message */
"There was an unexpected problem and DrawQuest is unable to post." = "发生了一个意外问题，DrawQuest无法发表。";

/* App update available alert message */
"There's a new version of DrawQuest available. Upgrade now?" = "DrawQuest有一个新版本。立即升级?";

/* A message explaining that the user is seeing something unexpected and they should try again at a later time */
"This shouldn't be empty. Please try back later!" = "这不应该是空的。请稍后再试!";

/* Simple time unit suffix indicating days, e.g.: 5d */
"TimestampTimesDays" = "%d天";

/* Simple time unit suffix indicating hours, e.g.: 5h */
"TimestampTimesHours" = "%d小时";

/* Timestamp label for an item that showed up in the last few seconds */
"TimestampTimesJustNow" = "刚刚";

/* Simple time unit suffix indicating minutes, e.g.: 5m */
"TimestampTimesMinutes" = "%d分钟";

/* Simple time unit suffix indicating seconds, e.g.: 5s */
"TimestampTimesSeconds" = "%d秒";

/* Simple time unit suffix indicating weeks, e.g.: 5w */
"TimestampTimesWeeks" = "%d周";

/* Simple time unit suffix indicating years, e.g.: 5y */
"TimestampTimesYears" = "%d年";

/* Label for the Quest of the Day */
"Today's Quest" = "今天的Quest";

/* Tab title which shows the best items in order of ranking */
"TopTabTitle" = "最佳";

/* Total coins a user has collected tally prefix */
"Total coins:" = "总钱币:";

/* Label for a list of recent Quests the user can complete */
"Try These Recent Quests" = "试试这些最新的Quest";

/* Tumblr */
"Tumblr" = "Tumblr";

/* Twitter API keys are missing error message */
"Twitter API keys are missing!" = "Twitter API密钥丢失!";

/* Twitter authorization error alert title */
"Twitter Auth Error" = "Twitter身份验证出错";

/* Twitter error alert title */
"Twitter Error" = "Twitter出错";

/* Label for a link to the user's Twitter profile web page */
"Twitter Profile Page" = "Twitter个人资料页";

/* Twitter */
"Twitter" = "Twitter";

/* Quest could not be dismissed from Inbox error alert title */
"Unable to dismiss" = "无法关闭";

/* Quest could not be found on server error alert title */
"Unable to Find Quest" = "找不到Quest";

/* Follow error alert title */
"Unable to Follow" = "无法关注";

/* Request for current page failed alert title */
"Unable to load page" = "无法加载页面";

/* Quest gallery load failure alert title */
"Unable to Load Quest" = "无法加载Quest";

/* Editor template failed to download error body */
"Unable to load the quest background image. You can still post but it will be missing from your drawing. Exit and re-enter the editor to try again." = "无法加载Quest背景图片。你仍然可以发表，但是绘画中会缺少它。请退出并重新进入编辑器以重试。";

/* Unable to purchase shop item error alert message prefix */
"Unable to purchase due to error: %@" = "无法购买，错误: %@";

/* Unable to purchase shop item error alert title */
"Unable to Purchase" = "无法购买";

/* Quest gallery refresh failure alert title */
"Unable to Refresh Gallery" = "无法刷新图库";

/* Quest refresh error alert message prefix */
"Unable to refresh quests due to error: %@" = "无法刷新Quests，错误: %@";

/* Quest refresh unknown error alert message */
"Unable to refresh quests due to unknown error." = "由于未知错误，无法刷新Quests。";

/* Quest refresh error alert title */
"Unable to Refresh Quests" = "无法刷新Quests";

/* Unknown Facebook upload error message */
"Unable to share to Facebook due to an unknown error." = "由于未知错误，无法分享到Facebook。";

/* Unknown Twitter upload error message */
"Unable to share to Twitter due to an unknown error." = "由于未知错误，无法分享到Twitter。";

/* Unfollow error alert title */
"Unable to Unfollow" = "无法取消关注";

/* Request to unfollow a user is being completed indicator label */
"Unfollowing" = "正在取消关注";

/* Unknown error alert message */
"Unknown error." = "未知错误。";

/* Update app alert title */
"Update DrawQuest" = "更新DrawQuest";

/* Update app alert confirmation button title */
"Update" = "更新";

/* Photo was successfully uploaded as user's new avatar indicator label */
"Updated avatar." = "已更新头像。";

/* Settings are being updated loading indicator label */
"Updating Settings" = "更新设置";

/* App update available alert confirmation button title */
"Upgrade!" = "升级!";

/* Upgrade alert confirmation button title */
"Upgrade" = "升级";

/* Upload failed message */
"Upload Failed. Try Again?" = "上传失败。重试?";

/* The image upload failed, prompt to try the upload again */
"Uploading the image failed. Try again?" = "上传图片失败。重试?";

/* Data is uploading to server indicator label */
"Uploading" = "正在上传";

/* The user's DrawQuest specific username */
"Username" = "用户名";

/* Label for option to view the Quest this drawing was drawn for */
"View this Quest" = "查看此Quest";

/* Unknown error while loading Quest gallery, retry prompt */
"We couldn't load the gallery. Please try again." = "无法加载图库。请重试。";

/* Prompt to retry a failed attempt to load the current profile from the server */
"We couldn't load the profile. Please try again." = "无法加载个人资料。请重试。";

/* Error loading activity from server message */
"We couldn't load your activity. Please try again." = "无法加载你的活动。请重试。";

/* Message encouraging users to keep drawings appropriate for all ages */
"We have Questers of all ages, so please keep your drawings safe-for-work and appropriate for everyone" = "我们有各个年龄段的Questers，所以请确保你的绘画安全且适宜所有用户。";

/* Quest could not be dismissed from Inbox error alert message */
"We were unable to remove the quest from your inbox. Please try again later." = "无法从你的收件箱删除此Quest。请稍后再试。";

/* Label for the user's web profile */
"Web Profile" = "Web个人资料";

/* Greeting for users signing in that have previously registered */
"Welcome Back" = "欢迎回来";

/* Activity item welcoming new users */
"Welcome to DrawQuest!" = "欢迎来到DrawQuest!";

/* Prefix before the DrawQuest logo welcoming the user on the splash screen */
"Welcome to" = "欢迎来到";

/* Sign in modal title welcoming the user back */
"Welcome" = "欢迎";

/* Delete artwork confirmation alert message */
"Would you really like to delete your artwork?" = "真要删除你的作品吗?";

/* Post without sharing alert confirmation button title */
"Yes, continue" = "是的，继续";

/* Yesterday */
"Yesterday" = "昨天";

/* Label preceeding alernative services that can be used to sign in */
"You Can Also Sign In Using:" = "登录也可以使用:";

/* Label preceeding alernative services that can be used to sign up */
"You Can Also Sign Up Using:" = "注册也可以使用:";

/* Message for user that do not yet have any activity items */
"You don't have any activity yet." = "你还没有任何活动。";

/* The user doesn't have enough coins to purchase what they tried to purchase, prompt them to purchase some coins first */
"You don't have enough coins, why not buy some first?" = "你没有足够的钱币，何不先购买一些?";

/* The user's history is empty because they haven't completed any Quests display message */
"You haven't drawn anything yet! Quests you've drawn in will appear here." = "你什么也没画! 已画的Quest将在这里显示。";

/* Activity item notifying users of an explore feature */
"Your drawing was featured on Explore!" = "你的绘画已选入“探索”中!";

/* Coin purchase success alert message */
"Your new coins are ready to use." = "你的新钱币已可使用。";

/* The user's profile has been removed from the server error message */
"Your profile no longer exists." = "你的个人资料已不存在。";

/* App needs to be updated alert title */
"Your version of DrawQuest is out of date. Please update to see this activity item." = "你的DrawQuest版本过时了。请更新以查看此活动项目。";

/* A reminder that a new Quest of the Day is now available */
"Today's Quest is now available. Come draw it!" = "今天有绘图任务。来完成它！";
